{
  "Package is for android il2cpp": "当前 package 只支持 Android IL2CPP。请导入 UWAvX.X.X_Android.package。",
  "Package is not for android il2cpp": "当前 package 不支持 Android IL2CPP。请导入 UWAvX.X.X_Android_IL2CPP.package。",
  "Recommend mono": "建议选择 Mono2.x，以获取更多的性能数据。",
  "Recommend mono legacy": "在 IL2CPP 模式下，Unity 不会记录函数的堆内存分配信息，\n所以，建议使用 Mono2x。",
  "Android il2cpp vr is not supported": "VR 模式的 Android IL2CPP 暂不支持。",
  "Strip Engine Code Disable": "Strip Engine Code 需设置为 Disabled",
  "Stripping Disable": "Stripping level 需设置为 \"Disabled\"",
  "Development Build Enable": "Development Build 需设置为 Enabled",
  "Development Build GOT": "对于非 Development Build，只支持 GPM 测试",
  "Gamma Tip": "如果测试截图为黑色，请尝试把 Color Space 改为 Gamma。",
  "Write Access Tip": "Write Access 已强制设置为 External(SDCard)",
  "Auto Config": "自动配置",
  "Platform not supported": "暂不支持当前平台",
  "Refresh": "刷新",
  "Follow Step Tip": "请按照文档中的步骤执行",
  "Reimport Tip": "请重新导入 UWA package.",
  "Build Tip": "现在，你可以进行手动的发布。",
  "Manual Build Tip": "现在，你可以进行手动的发布，或者",
  "Build here": "点此发布",
  "Player Folder Tip": "发布包位于 UWA_Builds/",
  "Not Ready Tip": "尚未满足发布条件",
  "Done": "完成",
  "Configuration": "配置",
  "Build Settings": "发布设置",
  "Plugins Settings": "插件设置",
  "Start Build": "开始发布",
  "Documents": "相关文档",
  "SDK Settings": "SDK 设置",
  "Mode Settings": "模式设置"
}